新人..想問問宜家仲有冇起底組？

新人入黎認真問問連登宜家仲有冇起底組？謝謝！

有 一般人唔好隨便提起佢哋…

成員之一 有咩幫到你？

pm meif you can

點解？

如果淨係得人地fb ac 仲要係新開既，係咪好難搵到個人呀？🙈

好似冇得俾我pm人..搵唔到

已經起左樓主底
ip都唔洗check

我係認真問😅

樓主夠鐘訓覺喇

可以試下去站務台

標題叫 起底組請求

入面放底你有嘅嘢

再留低自己聯絡電話就得

#168606

你留低Tg 我睇幫唔幫到你

利申：我係Net send既徒弟

有係有 但因為安全問題好少提起
大家心裡知就算

btw 私人委託收費都幾貴 樓主負擔到？

聽講搵起底組要自拍連埋連登id放上站務台